[I/A] Monster Hunter Riders 【79】換水碎 屠魚龍 等炎王龍

●Homepage
●公式Twitter
●官方Wiki
●アルテマ攻略

【首抽問題】
【1】完成教學關卡及任抽的免費10連
（開局5星只建議以下2隻其中1隻,最多只會中1隻5星)

【2】開禮物箱,拎資源強化5星角色及3星雷狼龍過關用

【3】盡快推主線完成Normal第2章，大概儲到2000石up
【4】之後只抽Step pool,搏以下限定角,最好中2隻以上(截4/28日)

【5】滿意就一路清新手任務一邊拎報酬強化隊伍,繼續推主線完成Normal第4章
【6】然後開始刷每日素材本,限時活動及周末寶珠關卡

オトモン属性耐性表

升LV70必要寶玉/禮物數

【常見問題】
◆護符有咩用,買左加護LV都唔升◆

各都市加護LV需要一定經驗值先會升,
而經驗值就係你BOX入面所有相對都市人既合計LV+合計護符數量,
人每升1LV=1EXP
護符1個=1EXP
所以護符買左就OK,咩都唔洗做

E巴開左就去佢度